[黃店] 礙於我們店員受到自稱警察襲擊

礙於我們店員受到自稱警察襲擊

今次搵利器/ 化學物磨損手部

同日亦在暗角襲擊他頭部

希望警方可以盡快作出一個合理交代

為何我店裏同事沒有犯事，沒有吸毒

日日如常放工，為何會受到如此對待？

同事得18歲仔

事發過咗一段時間問返佢當時情況佢會腳震同埋手震

—————

希望2名自稱警員可以盡快自首

根據同事形容身體特徵

- 脾氣暴躁
- 戴佛牌
- all black頭
- MK
- 全身服裝黑
—————————

我只可形容今次事件係痴撚線，呀仔嗰日7月15（星期三）放工淨係去咗CGA夾公仔，夾完公仔離開大門時就被兩名警員伏擊

我自己百份百相信同事品格冇問題先會俾佢喺舖頭做野，唔吸毒冇犯罪記錄，日日盡力幫手整機

但你班暴力狂就連細路仔都蝦！！

3C一直比黑警攪，希望附近手足留意下，
早排先比人偷嘢

做到咁明顯，所以邊個會信無殺人強姦輪姦毀屍滅跡同被自殺？

push

香港警察，香港最大犯罪集團

撚樣狗

係 世界最大有牌犯罪集團，勁過意大利黑手黨

幫推

幫手推下

推

問夾公仔鋪拎CCTV 先啦

佢地俾疑似狗爆格又claim唔到保險
而家好大鑊

希望黃店盡量守望相助